[集思廣益] 健康碼夾硬黎，可以點頂

健康碼殺到黎
九龍新界無得避

如果政府硬要學校，大商家設立健康碼解讀器先入得
已可宣布含得撚

大家一齊諗下有咩辦法企硬

唔好返學

可惜你一世都係一毛賤畜

一毛賤畜唔好諗住洗底

何栢良支持架喎

咁咪唔入商場消費
損失一定係商家

冇你老母